港獨派點解決航空俾中國管制呢樣野

真係今日先知航空業一路俾中國揸春袋